封歐洲又會有第三波係一班大陸人黎香港轉機

錯啦 係到香港懶皮唔走 俾200蚊隔離
跟住驗到中招順便醫埋

歐州直航 包括英國<>上海 北京 一早停晒
個個走黎同香港留學生搶機票
入到香港有病又係香港人包底

班小粉紅咁有志氣唔好黎香港轉機